一個譚仔阿姐人工都高過習種

讀咁撚多書把撚

習總有撚讀過書咩

鍵到國未呀

清華大學的「法學博士」

清華博士都係搵萬幾

雜種小學畢業

總收入 包括 人工
人工 唔等於 總收入
明未?

雜種有6億物業

阿姐有無?

ICAC 可唔可以 查下習總 點解咁多物業?? 有冇涉及利益輸送??

可以啊

查完同777 回報

777再同反習 回報姐

ok, u win